尖東 冇事冇幹 都 50 防暴

只影到少半人

呃OT,呢班送咗屋企隻狗乸比大sir做天使,所以可以企hea位

真係人影都冇隻嗰種

有黑警和你suck